覺唔覺唔支持革命, 政變, 冷戰, 第3次世界大戰等大事既人冇資格教歷史

明明難得有一次機會唔撚洗對撚住歷史教科書打飛機
可以見證人類開創歷史新一頁
你係教歷史既都唔撚支持
真係得一個原因

就係唔撚想將來教歷史果時要教多幾頁

關咩事

on9